EXO前成員鹿含

靚唔靚仔？

靚仔

唔靚仔

唔撚識呀

鹿含

基

成個女人咁

佢都唔靚仔仲有邊個靚仔
唔通連登仔最中意嗰啲金城武彭於晏靚仔咩
一係就成個呀叔咁一係就條眉粗到仆街

男人無男人味算咩男人

依啲款式呃細路女就得，大個啲既都係比較鐘意成熟有肌肉既

正宗油頭粉面

唔係女黎既咩

樓主d審美觀

唔覺
男人老狗搞到自己咁

吳亦凡有特色過佢

的確係幾青靚白凈 駁唔到
有無人自貼上黎比較下？
想睇下呢百幾個負皮有幾靚仔

利申 唔識佢 最憎韓狗

仲咁撚大聲

含咩話?

含乜撚野識佢老鼠咩

人地而家支那最紅嗰幾件 的確係年年搵緊幾億 你唔識人唔通等佢黎識你條死毒撚？
你老母咩

幾年後睇返想當年為錢走真係明智 依家鹿含一年搵既可能係EXO10年都搵唔到

男定女

邊撚個

男人老狗打扮到女人咁

雖然唔鍾意佢，但欣賞佢夠膽公開戀情

當年EXO佢分到一年一百萬人仔（唔記得某某綜藝有提到），依家年賺2.5億

大家點睇佢而家個支那女朋友

支那妹癲撚左

話時話呢條友年收入其實同周杰倫差唔多

屌，佢返撚左去仲成撚日打住泡菜個朵搵食

既然返得去就唔好用泡菜style 啦

老老實實佢真係成條女咁，如果唔係報紙講佢條女同佢啲野，我都會知有依一號人物存在。

大部份二十幾歲既人都會鐘意有肌肉掛，既不是女人又唔man

下 唔係話exo月薪得五、六千蚊咩？

啱啱出道個幾年可能係嘅 如果依家仲係成班仲唔屌撚曬老母違約走佬 話曬大公司 仲要唔係搵唔到銀

你咪睇下有邊個大隻佬多女中意過佢 眼光唔好咁局限啦，成日聽連登啲人點你練大隻

宜家啲女仔根本係鍾意小白臉成個乸型嗰啲男人

人地啲fans一人出一滴鼻油都浸死樓主

佢同的士佬係大陸好撚紅

太女人

想屌佢屎忽

大把女鍾意

支那人當然熟支那明星

其實真係唔識欣賞 成日將bb cream上到成尺厚 油光滿面 真係好得人驚

鹿晗被鹿晗

我覺得泡菜仔唔知點改名

似TB

整容整出黎架柒頭 唔識就放大對毒眼 睇多啲先唔 屌
冷公正咁

大陸人D口味係咁上下啦

雖然係幾似女人無咩男人味
但我係女 簡佢 都唔簡你班柒頭